飲食業同其他行業仲唔同林鄭老董追債？

本身好地地放寬咗，跟住船員免檢疫漏洞仲爆得勁過之前，依家又嚟轉機。
祝你哋好運

哈哈，又延長了